[有圖]搭地鐵見到佢條褲jj位穿窿應唔應該提佢？

提唔提佢好 佢好似仲未知爆左

Gay

做咩偷影我

唔洗提，直接申手指撩佢

我都唔想

扯旗隊穿咗姐

個窿好細

佢自己隊穿，唔好阻住人showoff啦～